[世界盃決賽] 克羅地亞對法國實力分析

寡人認為克羅地亞雖然一路過關斬將黎到決賽係好勁
但對住傳統強國法國依然係毫無招架之力
加上前幾場克羅地亞都係險勝
無法國贏得咁輕鬆
再者 法國隊整體比較年輕力壯
但今屆興爆冷 我覺得賽果應該出人意料

所以寡人估最終法國4:2贏克羅地亞 其中有粒好可能係烏龍波

負評係想點